裝修唔好用火魔法！裝修唔好用火魔法！裝修唔好用火魔法！

鎚仔磚頭鐵通物理攻擊就得，千祈唔好用火魔法
同馬路放魔法唔同，好多店鋪樓上係民居，隔離左右係無辜舖頭
一但燒著左火勢蔓延就好易有傷亡

再講多次
裝修唔好用火魔法！

1推

2推

推

3推

4推

5推

6推

7推

7.21
8.31
10.1
新屋嶺

一定要攪清目標：我地要做好形象比國際睇。
依家我地上哂國際眼球，做多少少就可以全球觸目，所以我地一定要攪好我地既形象，拉攏更多友軍，無論係外國朋友，定係未出過黎既香港人都可以。
而做好形象，最基本既就係非暴力

陣間和理非大遊行見

btw其他遍地開花由佢
今日九龍港島兩大遊行100%和理非，不裝修不衝擊可以嗎？

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

8推

倒5金鋪果種筒裝膠水， 污水， 浸哂佢d野同電子產品好過你用火

用火係快但係有潛在風險

幫推

轉用水魔法啦,比較易控制,你都係想佢換晒D 野姐

其實係用水攻同火攻一樣

Agger

同意，水魔法比火魔法更有效率

水攻影出黎冇咁覺眼

同意

用水無咁影響無辜

水旺好多

係

水旺香港呀

消防花灑水魔法

推！

不分化不割蓆不篤灰
不完美可接受
但需要檢討

水同火攻擊力都一樣

亦冇咁易傷及無辜, 睇落去水亦都和平過火

推呀 唔要再一上twitter就輸到仆街呀

裝修要用水魔法

agger

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上我有少少建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
文宣可以幫手18區遍地開花民間警民關係大使計劃。18區市民同前線警察對話
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等

水魔法 水魔法

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

屌啦
做左幾多啊我地已經
形象係表面，但幫唔到幾多

由一開始已經全球觸目架啦
醒未？

依家有機會渣佢春袋，左膠竟然話唔好唔好，渣爆太暴力喇，畫面唔好睇，失民意，要分級製，渣住半粒先啦

對家想你冚家鏟嘅時候班左膠竟然仲為對方著想，簡直係匪夷所思

我終於明白點解左膠成日要俾啲掌聲自己，因為真係好撚搞笑好笑到要拍手掌

既然左膠咁大愛點解唔落前線勸？

勸得成不單止可以令社會回復平靜仲可以為前線擋刀擋子彈，一舉兩得何樂而不為呢，真心勸你落前線勸前線收手

淋花

溫馨提示，交通燈係無辜既

水魔最好, 浸哂都有排搞

火灸呢

認真 唔好用火
控制唔到火勢會燒到邊個位
樓上有人走唔到真係會出事

[size=4]梁天琦[/size=5]的武力原則及「底線」再次調整。他接受電台訪問時指，「無底線」並非等於完全不計後果，若行動不斷波及無辜，例如六七暴動的「同胞勿近」炸彈，所製造的反效果一定大過正面效果，亦只會造成社會不安寧，而非真正向政府及國家機器施壓。
天琦談底線及原則

推
裝修根本唔需要火魔法
自動灑水系統 煙系魔法已經

推
用水都幾好

讚成

要咸水，有d味先好飲

Push

水魔法

無人裝修會用火，用水清潔就得

老豆教:打爆水喉，入面所有野都唔要得

Be water 好好利用水

安全第一，少用火為妙 !

push

餐廳要用蟲魔法
藍絲也不屌

同意用水魔法，消防都無咁辛苦跑來跑去！

收皮啦 冷氣軍師
咁多個冷氣軍師幾時先識自己收皮
日日block 好煩

不如咁：
前線破壞就一塊玻璃夠！
卧底就會徹底破壞？

贊成

仲有可能出埋人命

推
前日屯門裝飾360 之後用火魔法
最後隔離菜檔都燒埋...
大家裝修還裝修 火魔法咪用啦

人有七成係水

唔傷及民居is ok

火魔法只可以用係狗身上
要跟返個武力比例

裝修用水用油漆.
真係唔好用火. 除非係獨立建築物. 如MTR, 狗屋, 政府機構
係唔會波及其他人既時候...先好用火

冷氣軍師收皮啦

同意水魔法

住得藍店上面都唔方好人
佢地可以搬咖麻

水生財

水攻冇咁易影響無辜呀
點會一樣呀

遲早燒死人

火係我地屏障 唔係用黎攻擊

同意，用水魔法

推！！

你咁諗唔該幫手拆埋匯豐 仲有m記 大快活thx 中資又有打壓又有

提供多啲理據

用火唔好睇

隔離菜檔係深藍

唔好再推裝修post！

用水攻！！！！

咁你理據係中資就可以拆小米 點解呢啲奶共嘢唔搞 m記一定係中資 匯豐抄人都唔理

用水攻啦 仲快仲有用

Tui
容易傷及無辜呀

tui

呢個同意 水就得

火魔法梗係燒狗

假勇武又會話： 分化撚，割蓆，冷氣軍師，燒死人咪燒死人囉

形象啊！

推，用水好過火

推 水魔法

火係唔好亂用

唔近民居既例外

GUI

推 藍絲已經傳緊張樓上有老人院圖
咁樣同嗰陣我地屌狗喺老人院樓下放TG冇分別

其實可以用水魔法，消防花灑頭扑爆佢就識噴水，方便快捷又有效

真啊

火魔法其實會燒到冧樓

係呀，樓上樓下左右大把無辜，燒到全個運動冚家剷

不如索性停一停裝修啦
等法案過左先

Ok

用水魔法都好呀

我是認同的

吾好用火

手足唔使留咁耐，花灑不斷噴

用水吧啦

我有朋友鋪係火魔法隔離

佢都開始屌喇

用水魔法，360果成批貨唔要得

係呀，太近其他舖其他民居真係魔法留下力

D野浸濕晒同比火燒晒一樣唔要得，間鋪都要自已搵人裝修過，裝修最大功能唔係要打爛佢嘅野，打爛野只係有限數，係要佢開唔到鋪做唔到生意又蝕租。快閃打爆花灑頭用水攻，效率與效果都相當好，又安全

有道理要推

非常同意

用女魔法pls

屌 打錯 用水先岩

女魔法

女女

裝修哂所有政權建築先再搞其他中資，奶共

十八區裝修指南、以武制暴指南

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

但係如果好似鄉公所依啲隔離冇民居冇商舖嘅應該可以用火魔法

核爆都唔割呀 核爆夠死700萬人 你條死分化撚

合理 幫你推

燒親人呀, 放下水算
星期五TK咗隔黎間菜檔
唔小心整到樓上居民就gg

裝修完都要停一停睇下效果,否則過度裝修未必係好事,多咗但效用並無增加甚至仲會扣減經驗值, 咁做嚟做乜? 洩憤啊?
港鐵等都代你搞罷工,癱瘓個市, 你借佢力就已經夠.

P牌幫推

唔用火，只裝修黑店，其他美化！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推水魔法 檢查花灑頭
好多商店都有花灑頭 唔洗消耗自己人物資
消防系統安裝貴 驗消防程序又麻煩
浸濕貨物、電器同地板發漲都夠黑店血本無歸

我同意啊，我屋企就係

Up

Everything needs a balance.
Good thing with wrong motive results in disaster!!

On each move of your hand, answer yourself: If you see someone doing exactly the same as you do on TV, do you like it? would you call them terrorist losing their mind or something else?

There is a limit on the level of tolerance of violence or aggressive behavior. Will you succeed by yourself without their support or losing their support?

yea.
too much hatred and anger....
too much hormonal actions....
too impatient !!!!!
Lost cool heads !!!
sigh..

同意，要嬴埋輿論

永遠自我監察︰從《The Crowd: A Study of the Popular Mind》觀警隊、藍黃營、運動方向

agger
火魔法控制唔到 唔可以傷到無辜嘅人

漂白水殺菌

agree

又或者用近期研發成功既屎魔法都得

推到前線見到

起身一推

但琴日連炸彈都出埋

食早餐前一推

推，裝修用水魔法/漆彈就夠佢地玩

起碼要考慮天氣，過咗10月，香港天氣開始乾燥，玩火可以一發不可收拾。

消防員的看法

Pish

寧願用屎尿魔法 水魔法都唔好用火魔法
玩火真係好容易波及無辜
請裝修師接受意見

講咗幾撚多次無人聽

收皮

同意，火魔法好難控制。

但係臥底唔會理我哋講乜